究竟香港警察係唔係精神病嘅一種？

有冇精神科醫生可以幫手判斷，香港警察會唔會係精神病嘅一種，主要特質係暴力傾向或者反社會傾向個類，會唔會有種病叫「香港警察病」

仲唔係精神病？

聽唔到人嗌唔好-> 間歇性失聰
平民當有威脅-> 長期精神崩緊/冇判斷能力
長期聲大夾惡-> 反社會人格

仲有唔好搞我後面係咩？

洗腦或思想控制（英語：brainwashing 或 mind control），透過系統性方法，有意圖地向別人灌輸思想，來符合操縱者的意願，一連串的手法與過程，稱為洗腦。英文「brainwash」意指洗腦，由中文洗腦一詞翻譯而來；沿於上世紀1950年代的韓戰，美國士兵被中國人民志願軍俘虜之後，接受中國共產黨的思想改造，獲救之後回到美國，支持中國共產黨政府，於是美國記者Edward Hunter就用「brainwash」一詞來描述此事。

2004年，牛津大學的Kathleen Taylor（凱瑟琳·泰勒）出版了《Brainwashing: The Science of Thought Control（英語：Brainwashing: The Science of Thought Control）》（洗腦：思想控制的科學），從科學原理研究洗腦，她認爲，人類大腦推理和認知的神經科學（neutroscience），證明了當許多不符事實及帶強烈意識形態的詞彙被有意的、重複不斷的灌入大腦，令神經元之間更加暢通，從而影響、動搖和改變人們的感情和信仰。2011年，她接受過《陽光時務》存取，稱限制人民資訊自由是政治洗腦的特點，她稱只有吸收不同渠道資訊，才能培養獨立思考能力，免被惡意洗腦。

政治動機的洗腦規模及影響力可謂最大，因此一直備受爭議，在一些沒有言論自由和新聞自由、資訊被控制的國家，當權者透過全權控制媒體，透過日常生活中，從播放的電視、電影、表演等滲透某些政治思想。再配合教育等方式全面推行政治洗腦，如對歷史以及教科書的簒改，不提對自己不利的歷史，以達到隱惡揚善的政治目的。政治洗腦可為執政團體帶來更自如以及容易控制的政治為目的。推行政治洗腦的通常發生在極權國家，因為商業組織、宗教組織的權力及資源有限，而且無法強行實施。

我地係唔係可以判定香港警察係有精神病？

幻覺，迫害妄想，完全失去判斷能力

香港有冇精神病組織可以公開評估香港警察係唔係有精神病狀況，指出已經完全失去理性判斷能力

Push 連登有冇精神科醫生

我讀緊精神科社工，但因為我地唔係動物傳心師所以所以幫唔到

強烈要求動物傳心師聲明警犬失去理智及判斷能力